★返工！】80後 疑曠工 同事登門揭發倒斃灣仔寓所

昨日(4月30日)傍晚6時許，警方接獲一名24歲姓鄭男子報案，指其一名31歲姓呂男同事，懷疑在灣仔春園街6至12號寓所單位內暈倒。救援人員趕到現場破門入屋，發現該名男事主倒斃屋內，當場證實死亡。據知事主疑因沒有上班，同事遂登門尋找，卻揭發事主已不治。警方經初步調查，相信事件沒有可疑，事主死因有待驗屍後確定，案件列作「屍體發現」跟進。

咁佢跟開d 野邊個跟

因沒有上班，同事遂登門尋找
因沒有上班，同事遂登門尋找
因沒有上班，同事遂登門尋找

主要捉人返工，not 出於care ，試下離左職，化左灰都冇人搵你

凶宅 +1

因為曠工先被發現

之前頂唔順要跟埋佢啲嘢所以上門
依家班同事條氣應該順晒

係關心你要返工咋

點會順氣呀 人工冇多到但要做埋佢嗰份

唔順都要順，佢返來跟返手尾，你重驚

化咗灰都要佢番公司幫手呀

間公司咁進取既
唔係正常會打去你屋企個緊急聯絡人到先咩

打工仔悲歌

可能跟開d 大project, 好急/好重要既野
所以直接上門搵人

如果係跟大project, 有機會係過勞死

擺明同佢friend 揾唔到先上佢屋企喇，關捉佢番工咩事

你唔返一日工，追到你甩褲

咩工嚟, 唔返工一日 上門摷佢出嚟返工

應該公司班友都想佢死好耐
點知 ...

救援人員要破門入屋
即係佢同事都係敲門敲到冇反應之後博一博報警
睇黎個project都幾大

就係咁原因，唔通車錢都蝕埋唔緊要咩

返緊工，除非上司批準，否則邊個俾你地自組活動探人

問米 燒俾佢跟

港豬

燒個file俾佢跟

呀邊個邊個
打比邊個
問佢死得未
未死得就死返黎開工

可能個男同事係佢男朋友呢

梗係唔順啦
燒埋d文件俾佢呀

HE HE

喂！單野點搞呀
大佬你咁撚樣走左去
我唔理呀 你死都要搞返掂佢先走呀

成班連登怨婦係度FF

不死了
要返工

sure

心底話

邊度有寫番緊工，接報時6點

我地大陸人黎埋香港申請 4000蚊
你D 港之仲係到死返爛返

下年搞好單程證黎搞公屋老綜了
順手屌柒政府唔比多D錢關愛基金

有聲😂😂

呢間公司好關心同事

死都晤返工工

真

上司：你要死都打返公司講聲啦 咁無交帶

Time travel 返去捉返佢返黎做野

聽講日本你無原因唔返工 又聯絡唔到
會直接搵上門 因為驚你過勞死左無人知

痴撚線唔返工一日就有同事上門捉你返工
唔怪得過勞

可唔可以求下你地留d口德唔好拎件悲劇嚟講笑呀......

估計係應該lunch break時間去搵
正常返工時間同夜晚ot腦細都唔會放人

化灰當值

夜晚ot無人到佢返工

你就ff

地盤幾辛苦除非你執意日日ot
唔係嘅話除左chronicle disease 根本唔會有death caused by tiredness

你肯定順晒？

： 屌！ 死都唔做埋啲野先死

死左大晒呀，礦工照出warning letter

頭7個日返公司做埋啲嘢先好返屋企

第七日返唔到都唔緊要 做野要緊

佢啲同事會唔會問米搵佢返嚟

同事:
喂，你死左我哋啊頭想問你份project 擺左喺電腦邊到

已卒同事:
喺，喺c drive.... 我好攰啊

同事: 唔該晒你啊 我哋會燒返份糧畀你

班同事依家一定一邊開工 一邊口噏噏咁屌佢死咗陀衰全team人

規矩嘅嘢要跟翻人人都話死咗就唔翻工 間公司點run落去？

可能近日已經見佢唔多對路

一失蹤咪驚佢出事搵人囉諗到咁多野

跟蘇州屎仲慘過重新做一次

冇返工有同事諗起已經不錯⋯⋯雖然係搵人做野

頭7記得準時返工

唔駛供樓了

邊度話佢無番「一日」工所以上門？

真。對事不對人

x2

算唔算 安樂死？

可能打過電話冇人聽

放個神主牌係枱面, 頭7返黎搞掂哂d野

得
咁將條屍搬去公司度繼續逗人工
仲要收OT補水

關心個同事又扯到咁遠

我諗打電話入面有響掛

冇交帶話自己死左咁要賠追錢俾公司喎

九唔撚搭八，無啦啦講地盤

緊急聯絡人個到空左

我係同事就寧願佢自己返黎做
燒多啲嘢畀佢又點話

港豬死左都要繼續返工

腦細：粒聲唔出過檔落下面？寫花你個file等地府無人請你

你post 個地址出黎
你多過三日唔出post 我去搵你

你up乜撚呀

離左職仲點會有 因沒有上班
定你想d同事係你離左職之後都一星期上黎登門尋找你？

屍子山精神

個d乜鳩 緊急聯絡人嘥氣，入職時的狀態，永不更新

有d做左十幾年，分分鐘連個緊急人都死左幾十世

居住地址又係，入職填乜，就永遠係咁

死左唔洗做呀?

真係好撚慘 香港人下場

打完冇人接

好在有返工 唔係死左無人理
唔知位手足拎左死亡證去HR 未
老闆唔approve 就扣糧

死左都冇得休息

派同事上來捉蛇

睇完呢個post 就唔想搵工

auditor慘過做狗

80後24歲？

好多痴線會員